岩岩係金拱門發生左件咁既事.....

是咁的

件事係發生係我一位朋友身上，話説佢肚餓就去金拱門買包食：

朋友：「芝士孖寶，淨係要包(意指唔要餐)，拎走，唔該」

金拱門阿姐：「淨包？」

朋友：「係呀，淨係要個包」

一落完單，朋友就拎手機出黎邊玩邊等，無望過張單係點....

結果，當佢打開個包果陣，發覺只係得兩塊包皮 之後佢再睇下張單

結論：金拱門服務周到

冇是咁的，零分重作

有圖 唔好問候我老母

屌 應該係要話 “單買”而唔係淨包

16蚊一個包

散叫呀

係咁你個樣太柒玩鳩你呀

你去驗下智商囉

舊圖新作

小學雞真多

你朋友就是你

唔怪得人 話單點咪得

伯母你走啦 你個仔救左你喇
btw笑左

新香港人？
唔識叫“唔跟餐”？

張圖2017年

我的朋友不是我